[0.000]
<no-speech>
[5.295]
alio
[5.895]
<no-speech>
[7.805]
ar girdi <no-speech> ar girdite <sta> mane ponas
[10.735]
<no-speech>
[12.215]
nu tai ką <breath> <sta> kaip Afrikoj skambint tai kaip prezidentei vaikeli reikia neįmanoma čia juokėmės mes atsisėdę
[17.865]
<no-speech>
[19.875]
<laugh> <breath> jo jo kas ten tau buvo tam telefonui
[22.815]
<no-speech>
[24.135]
normaliai
[25.165]
<no-speech>
[28.435]
o tai tu numetei jį
[29.585]
<no-speech>
[31.385]
a nenume-
[32.095]
<no-speech>
[38.205]
(())
[39.005]
<no-speech>
[41.655]
jo jo <breath> (())
[43.595]
<no-speech>
[45.515]
dvidešimt antro <int> <no-speech> o dvidešimt trečio ryte turi būt pas mane jo jo <no-speech> ryte turi atvežt vien dėl to kad aš <int> <no-speech> dvidešimt trečio sau tau farširuosiu ir Edgarui
[55.855]
<no-speech>
[57.135]
va <no-speech> bet bet paplepam mudvi dešimt minučių galim šnekėt paplepam mudvi gražiai <int> <no-speech> <breath> už dyką jo galim šnekėt įsivaizduoji nieko nekainuoja <laugh> jo <no-speech> <laugh> <int> ir dar per Aus- dar per Australiją
[69.115]
šnekam tu įsivaizduoji net per užsienį tu jauti nes mums Lietuvoj per prasta <int> <laugh>
[73.375]
<no-speech>
[77.045]
taip taip taip taip mes baisiai šustros moteriškės <breath> o Jo- o Jolanta pasitaisė tą mašiną tiesa va norėjau paklaust (()) pasiklausiu (()) už dyką
[84.935]
<no-speech>
[93.605]
nu tai tas draugas kur važiavo (()) <click> užkūrė kad <hes> parvažiavo gi (()) pasižiūrėjau tai jinai važiavo namo pas tave <int>
[99.755]
<no-speech>
[104.315]
<breath> a-a
[105.675]
<no-speech>
[106.725]
<sta> jo jo jo
[108.015]
<no-speech>
[108.955]
<sta> tau netruk- netrukdo tau girdi mane gerai <no-speech> Audriuk mane gerai girdi <no-speech> gerai aš irgi per ausines kalbu žinok
[117.425]
<no-speech>
[118.815]
biškį trūkinės nekreipk dėmesio aš per <no-speech> <breath> jeigu trūkinės nekreipk dėmesio nes supranti aš per ausines pirmąsyk kalbu tai <breath> ausyse vietos neužtenka <no-speech> <laugh> ausinės per didelės <no-speech> <laugh> jo jo
[130.615]
<int> <breath> niekaip Mindaugui tiko (()) o mano čia o man ausinės jo netinka <no-speech> nu mano telefone ausinių nebuvo žinok
[138.125]
<no-speech>
[139.605]
va
[140.075]
<no-speech>
[141.725]
ką veik- tiesa ką tu veiksi sek- ką tu veiksi sekmadienį
[145.445]
<no-speech>
[147.815]
jo
[148.455]
<no-speech>
[149.465]
supranti kas kodėl kur čia kas čia daros <no-speech> nu aš nesipagirioju bet langus (()) traukia žinok <laugh> mes nematom nieko kur važiuot <sta> <no-speech> jo jo <breath> supranti aš sakau sekmadienį maž atlėktum
[160.515]
<no-speech>
[163.715]
į svetį <no-speech> <breath> nu tai Mindaugėliui tas kem šeši supranti jo jo tai <breath> <sta> tai aš torčiuką nusipirkau nu penkiolikto penkiolikto penkiolikto
[174.385]
<no-speech>
[175.835]
jisai ne ne žinai jis <no-speech> ne nu tai jisai ne jau bet va tai mudvi galėtume sau pasisėdėt <sta> aš torčiuką nusipirkau supranti
[183.295]
<no-speech>
[184.105]
bet tai tada važiuojam pas pas Mykolą nes Mykolui gi irgi <int> trys metai jie abudu su tėvuku vieną dieną gimę
[189.885]
<no-speech>
[190.915]
rytoj važiuosim
[192.305]
<no-speech>
[193.235]
ne ne dabar tai mes važiuojam čia taip reikalų turim o
[196.135]
<no-speech>
[197.075]
<sta> o supranti oo aš ne su Mindaugu važiuoju čia su tokia moteriške tai <no-speech> supranti oo <no-speech> rytoj važiuojam mes pas Mykolą į kaimą pasiimt avį (()) sekmadienį kepsim avies šašlykų <int>
[208.815]
<no-speech>
[209.795]
<sta> iš avies padarysiu žinai (()) duoda Mindaugo gimtadienio proga avi- a- avinuką <no-speech> papjaut <no-speech> sugalvojo augint namie gal tau parvežt gyvą pavyzdžiui
[220.125]
<no-speech>
[220.965]
šuo <sta> katė yra tai dviejuose kambariukuose (()) avinuką <no-speech> <laugh>
[225.645]
<no-speech>
[229.185]
<sta> tau sarma- tau sarmata ar ne tai pas kaimynus dar yra ponių po- ponių kumeliukas <no-speech> yra ponių kumeliukas pas kaimynus gal tu nori <laugh> <breath> bet fainas tu matytum
[240.225]
<sta> <breath> Simui būtų pats tas žaist žinok anūkui tavo <no-speech> toks pat dydžio kaip (()) žinai <no-speech> nu tu įsivaizduoji kaip būtų vaikui smagu <no-speech> Jolkai reik padovanot Kalėdų proga
[250.395]
<no-speech>
[252.825]
ale kaži ką jinai sakytų išvytų mus iš namų man atrodo <laugh> <no-speech> <breath> su tuo arkliuku ką nu kur jinai jį
[258.945]
<no-speech>
[261.005]
šiandien turėčiau būti <sta> man atrodo dar paskui važiuosim į miestą oo paskui bus matyt žinai aš nežinau žiūrėsim (()) <no-speech> kelintą valandą
[272.565]
tai vis ne naktį ar ne <no-speech> (())
[274.795]
<no-speech>
[275.955]
<sta> vis ne naktį kokią aštuntą devintą ar ne <no-speech> septintą kada tu ten nori
[280.715]
<no-speech>
[284.445]
<sta> nesikeikite prašyčiau nekultūringa
[286.645]
<no-speech>
[288.665]
<sta> aišku <int> prašau
[290.565]
<no-speech>
[291.385]
<sta> išsprūdo <laugh> netyčia ar ne <int> <no-speech> kaip kaip Mykut- kaip Mykutė laikosi kaip mažiukė mano laikosi
[299.195]
<no-speech>
[303.855]
<no-speech>
[304.825]
<no-speech>
[305.825]
<sta> jau jau nu jau gaus profesiją
[308.045]
<no-speech>
[308.875]
<sta> ar tu viską jau susiuv- susiuvai (()) visus <no-speech> ką <no-speech>
[313.005]
<no-speech>
[315.235]
tai gal ir į Kauną <int> išvežus savo ar ne
[317.235]
<no-speech>
[323.835]
<sta> tai Jolanta turėjo parvežt kitus ar ne tuos a Jolanta parvežė tau kitą partiją
[327.865]
<no-speech>
[329.645]
a-a
[331.105]
<no-speech>
[332.175]
<sta> dar neaišku kada tu čia <no-speech> ai tiksliai gi jo jo tu buvai sakius kažką kad
[337.675]
<no-speech>
[338.885]
jo jo
[339.875]
<no-speech>
[341.595]
<no-speech>
[342.005]
<no-speech>
[344.645]
tai va va o dar pinigėlių irgi nepervedė ar ne <no-speech> kol viską (()) <no-speech> tai bet sakė (()) tiktai kitą mėnesį
[351.695]
<no-speech>
[352.985]
(())
[353.785]
<no-speech>
[356.575]
<sta> ai tai prieš Kūčias vis tiek gausi
[358.245]
<no-speech>
[361.625]
nu <sta> tai vis ant švenčių tikiuosi jo jo jau nepaliks be be atlyginimo
[365.515]
<no-speech>
[366.885]
pas mane gi mokestinių dar nėra žinok <int>
[369.195]
<no-speech>
[371.865]
<sta> sakau man irgi mokestinių neperveda nežinau ką čia reikės daryt
[375.265]
<no-speech>
[378.955]
o Mindė ką Mindaugas labai
[380.635]
<no-speech>
[381.655]
<sta> mano vyrui labai reikia žinok mano vyrui labai reikia <breath> liustro baisiai nori pasikabint <int> gražų liustrą kambary <no-speech> arba patalynės komplektas va
[390.155]
<no-speech>
[393.655]
<laugh> (()) papras- <no-speech> jis baisiai dar dar šiaip tai nori baisiai patalynės dvigulės komplekto labai jau nori <int> <laugh>
[401.275]
<no-speech>
[403.265]
<sta> žinai būna ta medvilninė tokia šim- šimto procentų ta gera ta po tris šimtus kur žinai <no-speech> <int> tai va jam labai tokios reikia <no-speech> jo <no-speech> jeigu turi noro ga- <laugh> <breath> o tai vakar Mindaugas Kristiną kvietė į gimtadienį
[416.495]
<no-speech>
[417.545]
<sta> sako atvaryk sak- <no-speech> Kristė su Dainiuku
[420.485]
<no-speech>
[421.975]
sako atvaryk atvaryk bet manęs nebus namie sako dovanas prie durų palikit <no-speech> <laugh>
[427.535]
<no-speech>
[428.575]
jo <laugh> <breath> <sta> sako aš pasiimsiu grįžęs
[431.665]
<no-speech>
[433.105]
nieko išvis <sta> niek- mes nieko nedarom <breath> kadangi ne jubiliejus supranti tik šiaip sau jisai pats irgi nevartoja niekas nieko <breath> tai tik tiek kad va sakau torčiuką nusipirkau biškį ką nors užką- <hes> šašlyką va išsikept kad prie šašlykų <sta> va pasėdėt ir viskas žinai <no-speech> pavalgyt ir viskas kadangi
[449.345]
<no-speech>
[451.515]
tai kad ne man atrodo kad gi Viktorija tai tėvo nepasveikins <sta> ji per per vaiko gi gimtadienį <no-speech> nes gi jų vieną dieną gimtadienis tai mes važiuojam pas Mykolą nu tai gal ten Viktorija simboliškai ką tam tėčiui žinai gal pasveiks aš nežinau žinai
[463.435]
<no-speech>
[463.585]
<no-speech>
[465.255]
<sta> kad čia ta diena baigsis žinai nei tą anūką sveikint nei tėvą sveikint nei sūnų nu kažkaip žinai
[469.685]
<no-speech>
[471.695]
<sta> nu <breath> tai kad Viktorija sakė sakė visi atvažiuos pas juos per šventes
[475.935]
<no-speech>
[476.965]
<sta> <hes> per Kalėdas žinai
[478.665]
<no-speech>
[480.285]
<sta> <hes> nu nes kadangi Mykolas nesupranta pamatė kad sniego yra skaitosi jam duos dovanų bet jis nesupranta dėl ko tų dovanų duoda
[487.505]
<no-speech>
[489.815]
<sta> nu žinai neskiria ten Nauji metai ar gimtadienis ten jam žinai dar (()) nesu- nesupranta jam <no-speech> rodo kad (()) ir viskas jam nu ir
[497.475]
<no-speech>
[500.745]
<sta> tai va kas pas tave taip naujo
[502.585]
<no-speech>
[505.075]
<sta> o tu žinok aš tai nežinau dabar tai aš biškį kely o šiaip paskui tai namo važiuosiu iš karto aš tau paskui jau kai viską su- pabaigsim mudvi kalbėtis <no-speech> viską po to po viskam aš tau pasuksiu
[514.575]
<no-speech>
[515.415]
<sta> <breath> (()) dar gal ir užvažiuosim su Mindaugu nes žinai dėl ko reikia <breath> įnešt į banką pinigėlių ten nunešt dar į sąskaitą įdėt o Mindaugas darbiniais rūbais sako aš nenoriu eit į bankomatą
[524.595]
<no-speech>
[525.435]
<sta> o aš tau atvežčiau kurtkę tą Jolantos atiduočiau toj spintoj pas mane mėtosi žinai
[529.575]
<no-speech>
[530.485]
nu nu <no-speech> (())
[532.115]
<no-speech>
[533.145]
jo jo
[534.195]
<no-speech>
[536.695]
<sta> nu ir tu išvažiavai tada aš irgi užmiršau paduot
[539.125]
<no-speech>
[549.085]
ten ties kiše- ten ne kad suplyšę (()) <no-speech> ties kišenėm tiktai siūl- siūlai biškį (()) tau tenai susitvarkyt tau ten nėr kas <breath> ten siūlas iširęs kaip tarp kišenės ir žinai nu tas už pamušalo
[560.895]
<sta> pirštas lenda <no-speech> čia viršuj visai pats palei pat viršų kišenės žinai <no-speech> va oo taip aš (()) tai aš nežinau nebuvau nebuvau aš jos nenešiojau (()) nežinau
[570.795]
<no-speech>
[572.245]
<sta> ai kai nusipirko jau ar ne <no-speech> tai va pati nusipirko broką
[576.095]
<no-speech>
[576.945]
<sta> tai va pati broką nusipirko
[578.855]
<no-speech>
[586.095]
tai jo aš panešiojau <breath> (()) <laugh> jo jo <laugh> <breath>
[591.055]
<no-speech>
[594.015]
<sta> jo jo (()) dabar ir viskas o ką tu man ir tu negali nieko pa- negali įrodyt kad nebuvo toksai
[599.485]
<no-speech>
[599.920]
